唔好再講天佑理大、真理會懲罰黑警、上帝拯救、願榮光....呢一刻，你地就係天！係真理！係上帝！係榮光！！去拯救理大！

香港人！齊上齊落！
保護手足！保護學生！
天唔收佢地班狗，我地收！！！
全港出發！！！！！

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大